[gay]無敵玩家的心事分享區（149）

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：
Ex-aid hyper muteki

第一

高價購買熊BB 體味底底

食完早餐就有屎屙

好肚餓

私人醒你 有錢都買唔到

好彩無中1001 俾人叫左入房洗牙

突晒出黎啦

佢心中暗喜

Quit左

姐姐洗完教埋刷牙放牙刷

係手

好想瘋狂後入佢

好怕你有日你把持不住

靚手

又1001
完全追唔到post

好危險 個toilet mate

lm

幻想緊熊巴拎呢隻手同我打J

一齊食飯未

放1230呀

其實我係咪應該由食中藥轉食A酸

雷克留名

手
膚色靚

比下耐性啦

仲突突地

好似好大條

幾時

影唔到個肚腩姐

Lm

成個月 仲好似愈黎愈嚴重咁

迫哂你d毒出嚟先
食耐咗會好嫁
應該係

RIGHT NOW!!!

lunch now coming

senior 真係柒頭嚟

今日做咩事

語氣勁差同我講啲嘢點點點

結果我反問點做，佢諗住示範一次比我睇，結果佢自己都做唔到

Hello

好柒 之後佢點

但你咁落佢面 佢會唔會又閙尻你之後

你好，喜熊否

係未自己形住炸??

你已經拎番個彩 算啦

我問完之後全程唔出聲
睇佢點柒(其實我知做唔到

最後佢話遲啲再搞

柒味濃

佢自己無衡量下做唔做到

鐘意肌肉多啲

咁都唔夠耐

唔係呀 我有影低做證據

hi

hihi

咁有冇稔住換個醫生

Hi

諗緊係咪要食A酸

個幾月咋
你就算食a酸你都係要等
你一係唔好食等佢過幾年自己好

莓莓

想引誘誰

經濟afford 到嗎?

好正呀!!!!!! 好想養

agree..

但我養緊你

我地一齊養隻小朋友

我都有follow 佢

a酸唔係個個食都有效
試咗一樣就長期睇下點
我覺得中醫會包埋調理身體會好d
(btw 我唔識咩醫藥常識)

星期一好眼訓
仲有6個鐘先放工

馬馬

長期指半年以上

之前有fd a酸食左兩年先叫好d

no 唔可以俾小朋友分薄我地

邊會自己好呀

到掛 平過中醫

a酸好貴咁

馬巴唔hi 我

Hihi

錫晒你啦

有無靚仔ig J

點解唔兩樣一齊試

驚物極必反

嗰software 我自己用咗好耐
我都試咗幾次先問佢

就係睇佢有幾柒

我又回巢了

hi 新人？

爆數據 係街無得丁

Face?
Stat?

Jed

會唔會撞

魚仔，喜熊否？

說謊的人要呑一千根針

心機咪

不了
番工好悶

現加日日mark低自己用幾錢 儲錢

返乜工？？？

我手機有個app 用黎mark 低

哇 一定好多仔仔問你拎電話

求推介 好大洗

有冇得免費gym?

咁咪日日都有大隻仔睇

屌我

臭雞

抵佢死啦

用緊秒速記賬

好型

本人是0哦

下晝出去拎眼鏡
原來已經6日冇出街

哇好毒呀

唔搵人約下?

深閨少婦

6日前約左

邊到少婦呀睇過

床上試過先知

鬆晒

me由細到大都係咁 有好多圈子，但係冇一個特別熟既fd 所以就算人地得閒我都唔會係佢first choice

我都明 蝦我都ok呀

好啦 我搵你啦

我都係, 朋友滿天下, 但係冇乜人會約我, 連whatsapp都好少會有人搵我

次次都係成班食飯先有街出 極少單獨約

不了

我都好少約 好彩我毒撚格唔出街
有朋友陪我打下機就得

咁唔比面

多數都係我約 不過一般都約得成

相反 得幾個朋友 但有乜事都會第一時間找對方

好羨慕

岩先戴住眼罩瞓左陣，依家啲眼睫毛貼住眼皮好唔舒服

+1

又熱又曬
擔住遮行都係咁流汗

It兵

條褲濕晒

求LOL carry 唔知點解得Lol玩到咁上癮

有排玩魔力私服 識左個高+靚樣仔仔 add fb之後先發現佢係hehe
不過個時佢外國讀緊書，到佢番hk果時我已經係坡坡

Ok

我唔敢開始 驚一玩會唔停

依家搵佢囉

水藍魔力 ?

有緣無份

就好似同我拍拖咁

我陪你打rank

我carry

我唔勁架

好似係 個時玩得好癲
成日叫佢通頂陪我封師去捉寵 傾左好多計
佢個best frd仲係我ex個ex

但同你一齊唔會驚

呢個圈真係細

我識唔到

不過宜家有gp

因為沒得到，所以顯得格外好，這不是愛。

我只係識玩啲簡單既英
太難完全唔識用

話唔定我都係你ex個ex

睇到我反晒白眼

世界仔

會性上癮

我都係呀

有撚ex呀
八婆咒我

4p

純友誼 比愛情更珍貴

我有副ac
troll我都無咩所謂

馬巴都儲緊錢?

好啦 岩岩要求射擊準嘅角色我都玩唔到

六相巴 o1??

我想介入既話好快變ex

係呀

唔食啲年紀比我大嘅

ICCA#4124
波波摸科已經好少開黎玩
ow 要打rank 先進步到

gp addicted

拍左幾耐

ptbf !?

咁自信

行一行已經成身汗 痴撚線

好呀 返去加你

真係唔夠既 應該幫到少少

屋企人會唔會出d

兩年啦

勁

唉 其實份份工都有唔好既地方 其實我份工都算唔錯
係最返屎多啲姐
不過無前途同人工低 打算做多一年 睇下點

兩年咋喎

同fd食飯
唔洗係屋企hea

好悶熱

你係咪開始有少少認知偏差

留位費要幾多 有冇諗住問政府借

我都想初戀拍一世 唔洗煩

呢個圈黎講算長

成個背隻都係汗

幫我搵埋

我都係

西女人都拍到五年

唔明?

我都希望係呀

Google認知偏差

我有個幾睇好既 fd 最後都係拍左年幾

你咁諗就會一路拖落去
驚你爆煲 不過慢慢黎係岩既
或者俾一年時間去諗下自己想做既野

我到8月先兩年
果邊個frd好似先年半 已經準備結婚 早兩日黎hk買戒指

..

自我安慰下自己 條氣順啲

i do u?

bless u la 六相巴

點解分左

身體聽聽話話已經解決唔少問題 不過

結婚咁正

黎緊會更好架啦 唔好迫得自己咁緊ok?

plan下我地未來

多謝你

男同女

到時解決唔到可以幫了下你既
但留位費好似係之後申請成功先會後補番

唔知啊 無問咁多

如果我係女仔應該都一早結左婚鳥

問啦 利口唔算高 呢啲錢係必要借

學識放鬆啦 但有啲身體問題應該好難返轉頭

你只係啲賣唔出嘅平胸港女

Mb係香港點結婚

結婚請我飲 is ok

好呀

大左肚?

竹門對竹門

點解

如果我係女人 我應該係追韓星既港女

未 plan緊lo

等貝貝中出到你大肚

因為有家底 是但搵個金融才俊結婚 unun腳做少奶奶

我呀媽係咁講青春期啲暗瘡睇醫生冇用 叫我唔好睇

u are my future

鬆弛狗

可惜

柴犬黎架

柴呀!

包養me

冇左兩點白色同鬆弛熊有咩分別

唉 家長唔明白 又真係好煩
咁你打算點

bless定u

所以咪有白色個兩點囉

我都祝福你地

係呀 所以有問題出聲

六相巴去旅行都好甜甜

照睇

你幾時同gp巴去

晚晚係酒店瘋狂做愛

你直頭係酒店做愛唔出門口添

小糖平時食咩零食?

其實我都好少食

我都想第一次旅行同佢

表白

食咩

餅

狗餅

同居係屋企都做得啦

不如同伯母傾下 定一段時間真係唔ok先停或者轉?
例如半年or 一年

@gp

唔得
唔得就轉a酸
再唔得唔出街

同鬼到咩

應該係想慳錢姐
唔係有病病到就死都唔肯洗錢睇醫生
然後自己ff一堆病因同療法
例如夜訓/成日玩電腦先病 飲多d水就會好之類

我話我同居 關你咩事

但你都要set個range俾自己去決定幾時先轉
學莊莊話齋 呢d唔係短期內解決到既野黎
要俾時間同心機 我相信你心機有擺落去 但都要俾多d時間 同種花一樣

係呀屌
成日話我對得多電腦多輻射先生暗瘡

9月都冇用就轉掛

每個老母都係醫生

最勁係佢地ff完d病因就自我催眠左咁信到十足

到時先再review下啦
暫時到九月都唔好諗太多住
btw 介口都重要 盡力食清d

好清啦

咁唔好俾自己咁大壓力 or 太唔開心
要堅強啲唷

日日啪啪啪

好難冇壓力 對個樣好執著

我都未去過旅行

接受

大家都

gp

唔好諗得咁負面

諗下 如果有少少錯折 要點樣克服 同解決

放棄囉我都解決唔到嫁啦

I know ar 我都係一樣 所以試下找其他野分自己心 等時間慢慢過 身體慢慢調整

我明 但決定左就唔好後悔了 向前想吧

處男

拖住手仔搭飛機

唔好咁負面 雖然我都好明白 個人會因為咁而好攰 好無心機 但總會有一日解決到既

改一改

邊分到心呀咁多鏡

邊會呀 遲死一日得一日

shy

有次番坡坡 一排三座位
中間同近窗口係一對支那gay couple
兩個都勁高質 個0仲挨住1膊頭黎訓

滴左兩滴炸醬落條褲到

呢日快d到

3p

i know that feel
今日件白衫係咁中d汁

上水中四生遭老師訓斥後跳樓輕生

啲漬要點洗
好想即刻返屋搵阿媽

我同我老公都係咁

惠康有支噴噴
噴完隔一陣拎去洗又重生

again

好甜 出去到可以唔洗怕見到熟人

自己唱啦你

係香港唔敢拖手

岩岩見到個肉壯鬍鬚熊

你地去到有拖 ?

一時時

sweetsweet呀

我q佢手多

一步一步黎 試下找啲自己叻 而你又可以從中有返啲自信既野 例如你打lol都好叻

唔好睇低自己

高質配高質
低汁表示無人理

除左打機叻都冇野叻

見啲男仔衣不稱身就覺好嬲

好快就有中五生從高處墮下

唔好嬲我啦

好似要秒速搽走佢 如果乾左就煩

讀書都係投資 小財唔出大財唔入

無紙巾係身
不如買過條

我以前都被老師針過
從此好憎老闆

買返件fit 身架啦屌你

曬死

肯搭我膊頭我已經好小鹿亂撞

好過我 銅牌到2046

無錢

我老公會話熱

我係度

有冇w.c. ?

屌 好嬲呀

吹你耳仔呢

一間去先

過左去
都有好多好老師

衰野 當街扯左點算

咁我寧願聰明啲但一世銅牌

乾啦!!! 快就去啦 唔係好難洗得甩

我以前好剛烈 會同老師嘈

要你當街係仲褲入面射

但我蠢又銅牌

我中學好易流馬尿
好彩佢地幾錫我

濕晒要換褲

我啲frd都好撚惡 會當街閙人

唔俾 要幾q 先得 痴住晒

應該係果d我唔敢有眼神接觸既人
驚俾人打 我真係好毒

好曳呀你 濕濕焗焗好難受

已經乾左 我無力回天

有大學讀

算啦 唔理

救得番架 我無數次係咁
不過可能洗果陣要捽多幾野咁

btw 用碧蓮都ok

好啦 多謝你 今晚手洗先

有我保護

浸熱水 都應該得掛

無 HD only

返去再試

做你老公仔真係好

ok sor

ikea有隻整唧唧冰既模好好用
切好d果肉塞入去 用手揸爛佢
雪完就變唧唧冰

突發，地鐵站打飛機

LIHKG @ Android

有無圖

好驚

都好

間野真係好撚仆街

黑眼圈已經去到眼角點搞

留埋長頭髮 著爛牛 rock友look

睇落似飛機杯

Smoky eye

真係正架 連d果肉都結埋冰 好爽口

大脾

我淨係食某幾隻生果

#4806
OW

痴漢

除左木瓜咩都食

要連埋前面個名

以前 我會閙返勁 個陣好憎被人用權力壓我 又唔講道埋

木瓜
蜜瓜 菠蘿

點解既

有樣野幾搞笑
我以前中學唔鍾意個啲 反而畢業會frd 左 會約出黎
但中學好frd個啲反而無contact or 被出賣

例如呢

我食木瓜 柯到九彩

蘋果 梨 哈蜜瓜 蜜瓜 菠蘿

有冇找多一兩間 pt 係難找啲

大學 大家都識稔 應該唔會咁幼稚

咁膠 唔係應該操pp咩

唔食木瓜 驚波大

黑到深不見底

早啲瞓啦

究竟嗰senior 係咪弱智，聽句說話都聽唔好

會唔會搵多幾份工啊? 到時有offer 仲有得自己揀

pat大就得

多肉 坐得多

無謂為人地改變自己 會好辛苦 只要係自已性格就得

佢今日做乜咁蠢

無印個魷魚鬚真係好痴牙

坐我plz

ole中5已經做晒

我地學校未又係一個都入唔到U

江宇

Ok 同獅子講先

可以好試啊 雖然未必會請 但如果請 好大機會會想你畢業都係個度做

等我以後set 啲陷阱比佢踩先

大到想切

揸車出去 呀哥落車整一整野
而家我同台灣designer兩個人係車入面

早知直接同佢講

幾廿歲人仲咁多性幻想

講啦

而家含緊佢

好似好膠咁

圖呢

唔走ok ?

一係咬到攰 一係痴牙

Common friend

懶得講 交比你

舊巴打

可以試呀 我有同學唔識剪片去左in 份再識既議員助理
最後人地肯去教埋佢所有要既skill
俾佢地你態度係肯學肯做就ok

自己講啦

會好攰

執親戚Office執到成身濕曬

聽到個好故仔
晏少少些牙

之後佢 人夫

pmed

細細塊果啲魚幹就最難咬

車震佢

撚呀

插左落去 無打算拔走

含完啦 吞埋

一陣覆診 應唔應該主動d

有冇錢俾你?

tesla?r

想食個醫生？

比多啲反應

不。但佢好主動

有米

開晒signal俾你

你阿哥？

叫佢幫你check有冇痔瘡

我個fd ig 岩岩po左張勁似呢張

就到我啦

岩岩姑娘話今日做埋我就休息

屌我先 幾時輪到你

性暗示

可能同款

所以好少食魷魚
椒鹽鮮魷除外

個個新人都係咁

有冇相關課外活動個啲?

啱先食飯見到兩個廚房仔仔
一個大隻狼
另外一個肌肉熊

想認

佢上面冇杯

btw 咁早收工

祝你好運

好彩

破處

想多了

可以講下音樂同 佢份工有乜關係既

見到3個撚屌mk係火車月台踢波
一陣個波落左月台點算

試下啦 唔係下下都要關事既先可以apply
讀社工既人grad左都會去做入境處

因列車服務受阻 往紅磡列車每二十分鐘一班

我ow成七百lv，炸雞你要諗清楚要唔要同我一齊玩

最近唔見左豆奶巴嘅

受害者here

大家一齊召喚失踪人口

@檸檬茶

而家d後生真係冇腦

好掛住佢？

咩事呀 叔叔

過去屌尻佢地

屌緊你地d 00後呀
冇撚用 社會垃圾

今日戴左眼鏡唔夠殺氣 不了

我今年15碎<3
醉愛六相

辣殺

莪係䒕莓

Me戴左眼鏡係純情小毒毒

堅系六少

自己講自己笑

(笑

禾系s!u西哇>3<* 大家巧"

唔信你而家出mk見我囉

人地依家唔興呢啲啦好似

出緊
邊到等

您䒵可薆芽

屌梨老母喔^^"

旺電等

Ok不見不散

c出口間匯豐

死臭系-3-

dim牙-3- 梨矛撚野牙化v.v

西藏唔戴眼鏡會變咩

男神

Msn年代

所以盡量戴眼鏡隱藏身分

淫蕩少婦下話

都得 冇衝突架

冇圖又冇ig

吹呀

想小糖幫你吹
定你幫佢吹

掛住佢對靚腳

係咪save低左成日返睇

想佢俾大風吹走

有呀，save 咗啲手手腳腳然後日日丁

你岩腳嘅咩

好man 屌我

有鬚先型

點解係大風吹走

咁風筒啦

唔啱

just kidding

個畫面好好笑

你岩肚腩咋嘛

佬味

肚腩係邊

超迷你都ok

好似肉壯 toilet mate

我無

成熟

我就到旺角啦 西藏係邊呀

到左匯豐喇

好緊張呀

係朋友屋企玩抆眉

乸型

你係咪戴緊口罩

咁你地邊個係佢

唔係我，我無咁細

西藏

咁無野啦

抆都唔得

走數 廢狗

你過黎搵我

有個櫃台職員係我中同

係咪好老尷

有另一個超靚仔

其實係我黎

唔做運動都有肌肉係咩玩法？

第一次抆眉毛就上手

Toilet mate?

愛情劇咁

嘩嘩嘩

成件事好突然
依加唔知想點好

認識左先啦

靚仔 醫生
人生贏家

哇 屌 bl 故咁發展 好正

佢唔靚仔，有d肥，但係幾合眼緣
同埋佢係助護果d

最緊要岩心水

係咪姐係診所姑娘男人版

乜都冇

直男

係朋友屋企3個人2個都訓哂教

幾好呀
正當職業 大唔大個?

岩感覺 識落去先
恭喜雞wing巴!!

肚仔開始餓

買個奶油豬俾你

朋友訓哂教冇野做
落街買蛋撻

叫我雞巴

我都想要呀

得閒都去睇下醫生先

好味呀 要脆架喎

同你roleplay

返到屋企就係時候打機

我出左街 己經唔記得幾多號 你幫我講啦

講左啦

買個俾你同熊巴兩個share啦

原來我唔記得食lunch

買一個兩人share

當朋友屋企係自己屋企咁

醫生 我條J有啲怪 成日都好硬

扮工撚

好忙？

昨晚去中灣個位巴打 有冇報賽後報告

好frd 我以前都係 但看更以為我住個度

睇過 上下插唔插到入黎先

彼多的body language

突然覺得自己英文好好

自出自入 問都唔問就打開雪櫃拎野飲拎野食

我都想有呢種朋友

我

要試下先知wo

訓佢張床 係佢屋企煮飯仔 打機 hea全日

屌你老母

Viutv 個 脫獨工程 聽到d人講d野 好想一拳打落去

冇睇

訓緊
佢屋企冇電腦

含醒佢

女人黎

搭火車隔離隻支那豬係咁撞我

做乜今日咁好運 事業愛情2得意

臭架

坡坡仲多 d印巴地盤佬

好悶朋友訓哂教

唔忙 hea緊

快d食啦。餓親就唔好。

印巴陣味濃好多

等晚餐 好肥 唔食幾餐都冇事

最緊要定時定候食野 咁樣對身體唔好

幾時上黎

Now

咁佢自己都無圖啦

佢有 我手機慢load唔到姐

今日有個同事請食撻

今日行好運

咁都好啲

佢唔理咪算

btw 好靚仔？

soggy biscuit

又有一個中同結婚
今次仲係老死

不過不失
但係一睇就知係0+矮+細過我
所以不了

又一個post

依到好似得打機/打飛機/訓教時間冇人

咁都係老死？

有時可能知你知所以唔講？
港女fd又係咁 同曬所有人講完先同我講
但佢開口第一句親係 你知嫁可？

形容下外型 幾歲

今年要做3次兄弟1次伴郎
全部都係下半年

不過我fd 女仔黎
應該唔會搵我做伴娘

諗起hot n cold個mv

咩黎

其實仲有個好熟既搵我做伴郎
一野推左佢

屌 岩岩搭火車 有個西裝呀叔勁大汗 個死人肥屎忽仲要痴埋黎 又勁濕喎

YouTube睇啦 頭十幾廿秒姐

block

聲都唔聲 由佢

一陣唔好彩遇著d心理變態
你唔覆佢佢報仇貼你樣上Tumblr配一張露J相 你就hihi
所以唔match既我多數block

唉 讀書都無出路

唔係應該開心 ?

叉電啦馬馬

問你奶唔奶人屎眼
係你英文差

好煩架

是但啦 我成陣仙氣 如果俾人放上tum明眼人都睇得出係假

隔住個mon都聞到陣味

眼瞓到唔想落街食飯

收工果陣唔順便買番屋企?

問得咁直接

三點半收左工

唉也

真係好憎老母成日濕煮d豬肉
仲要冇咩調味 痴撚線
香港d豬又唔係靚豬 濕煮d肉臭架

同佢講

工人呢

餐餐飯都講架啦 冇用

工人唔識煮 試過煲雞翼勿演湯我飲

自己煮自己食

識玩

工人我覺得識煮嘢好重要
唔識都要學到識

買外賣算

唔識煮野既姐姐都肯請 好佛心

食外賣邊有營養架

老母唔放心佢操刀
連餸都係老母揸車去買，怕工人唔識揀靚料

差唔多日日都外賣

主要係清潔囉 所以做我屋企工人好爽

帶埋工人去嘛

佢去同師奶frd飲菜 探下親戚再買餸 帶住工人唔方便

佢最鍾意d豬肉切片撈粉落去煮麵/米粉
嘩屌d豬肉滑傘傘好似有層黏液咁
陣豬味又濃又臭

search 我

有仔都玩app

點睇的

我 d on 9 理論

食咩好

屈唔到就向下彎？

pm我send圖你睇

屎

狗肉

唔係

Pmed

10年後再次游水 感覺良好

佢將d隔夜飯加d蠟腸同鮑魚落去炒又幾有新意

哇好細

抽筋未？

狗飯

有冇專登游係d swim fit仔仔後面搏佢地踢到你

好痛喎師兄

計好角度臨踢中前伸脷 舌面岩岩好同腳板擦過

牙都踢崩你

係佢隻手附近企 等佢hi 到你條J

直衝上去攞條丁磨佢隻狗

好變態呀

好識玩

你要咩type

我都試過 之後牙醫磨平左

有無去補番

睇佢游完就扮去廁所 其實睇佢JJ

matched

無得補番白色？

四眼 不過我腹黑

牙醫無幫你整咩
我個個話崩左會影響拉力
之後幫我磨平左

腹黑？

邊到腹黑呀睇過

我隻犬齒都平

下 天生平？

應該訓教磨平左

我係後面跟蹤佢地
有腳板睇
踢到我都得 最好大大力

專業腳交

我條J咪好危險

我下個月都約左

但你無就住就住咩

老公仔緊係會錫住黎磨
唔驚唔驚

好想問佢當年點解要錫我

個牙骹位啪啪？

幾時同我睇

細個對性向係有疑惑架啦

底錫

痴線

我地睇三級既

洗唔洗去牙醫度整番

係 唔好想得太美好

緊係要 咁出貓特攻隊呢

[img][/img]

[quote]

up圖失敗
今日聽番黎 覺得幾有意思 幾分鐘聽下佢

主要想講depression既人需要搵得番自己既strength, 咁就會慢慢focus少左係自己既weakness度

情緒病OR精神病既康復唔係話食藥無病徵就代表叫好
而係你可唔可能live with symptoms／直情asymptomatic

終於裝番冷氣啦

手

又要執番d野入去

屌我屌我

viu 96 cnn now

想睇 泰國

tgt？

J腳中

我仲未整

行街睇戲食飯 做愛

我又要

錫晒老公仔

無人要你呀

等我幫下佢等佢無咁疑惑

性愛老師

好想叫佢同我去泰國

幫佢按摩

灌醉然後

summer semester 未完已經諗緊聖誕節

唔記得洗衫今晚無底褲換

鐵面陳 我好ok

係未個人夫喂唔飽你
等我黎

你特登既

做愛先 之後出街 再做愛

做完愛 回家 再做愛

我又去 泰迷

單眼皮

崔情朱古力

仲有條j 既

唔好著 會裸係佢面前

原來唔係單眼皮
浪費晒

泰性福

仲未收工

ot？

一次污 兩次穢 怕乜

返邊行

Yes

N展仔

收到kongu電話問卷
係廳講左幾分鐘俾蚊咬左4野

加油 背後給給力

5野
痴撚線 好多時成家人係廳淨係得我一個俾蚊咬 係咪咁識食

洗唔洗落site?

終於係朋友屋企走

有機會畀你感受下有人等你既感覺

特登兜路經過籃球場睇仔

我屋企對出就係

主要做代理
但有project就會去site

Ip都唔洗check

望遠鏡ready？

咁熱要落site 好慘

咁多籃球場

ready 等你沖涼就偷睇

好正

神聖既霧氣遮晒d重要位喎

有科勞

其實佢係唔係mb
好可愛 好鄰家

之後一齊fun

個款似
gp鐘意呢type 我要減走個肚腩

太瘦了 我要熊

今晚黑料理last

what ? kfc?

viutv

有follow 有男朋友

oh.....

艾粒

一返到屋企就9點2
岩岩好沖涼訓

鍾意最原本既熊B

莊莊都有睇？

佢男朋友

熊本睇清楚

你話架

？

求男朋友ig

993

996

我要150

150